仲分化 藍屍笑緊你地啦

手足借用藍屍角度 屌得好啱

我地無本錢去分裂啦

回歸初心
不割蓆 不分化 不篤灰
兄弟爬山 各自努力

無人理你個post 喇，個個係出面講龍門同夾公仔機

唔明點解大家咁鐘意鬥黎鬥去
文宣又唔見咁勤力做

推走d 批鬥post

經歷左成年啦
咁都被帶到風向係手足先其

唔係個個都心水清 當局者迷
要提醒返大家

推